再一次多謝勇武

真係好多謝好多謝你地！！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

不嬲核爆都唔🈹️！！ 勇武不嬲都不完美，但可接受...

推